# BFS

##README !!
You can look solution at folder file_solution

1.หน้าค้นหาและแสดงข้อมูล Flight Information สามารถกดใช้งานได้ที่ เมนู "HOMEPAGE"

2.หน้ารายงานสรุปข้อมูล Flight Information แยกเป็นเที่ยวบินขาเข้า (Arrival) และ ขาออก (Departure) สามารถกดใช้งานได้ที่ เมนู "REPORT"

3.LOGIC QUESTION สามารถกดใช้งานได้ที่ เมนู "LOGIC QUESTION"

THANK YOU

BEST REGARDS,

SUPARAT KITPAIBOONSIN

tel : 083-0398613

email : mansuparatkit@gmail.com